幾時先識醒 條友瞓咗幾耐？

點撚解仲會有人覺得捐口罩俾武漢係正路
第一次開post sorry for 1999

開名啦
唔開名點屌7佢
叫佢咁撚鐘意捐
捐撚埋佢個人過去 幫手

咁你都禁住個名唔公開
你都唔去得邊

講撚到控制到咁

IG:leeeeon_gorjj 出賣香港人嘅嘢我唔會做 除非佢係偽香港人

捐梗係冇問題 但係搞掂自己未？

捐到去武漢醫護手中先講啦，親

捐俾我得唔得，我覺得唔止我，全部香港人都受武漢肺炎牽連，就快俾買口罩逼顛

可能佢捐埋個腦俾中共